youtube有片從心理學分析點解差佬墮落得咁犀利

路西法效應 The Lucifer Effect 好人如何墮落成為惡魔

唔知WOW 咗未，有興趣嘅朋友可以睇睇

差佬們都可以睇下條片係咪講中咗自己嘅情況

有睇, 佢講得好好, 由淺入深
個體制出現問題, 人又毅進, 黑過墨汁

睇晒，謝

有睇, 甜

佢講出重點係道德鬆綁

入門既心理學題目之一